[
    {
        "randomId": 427
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Umwami w'i Buhaya aratera ingoma araramye",
            "option_1": "Amahembe y'inyama",
            "option_2": "Ingingi z'amasaka",
            "option_3": "Umwobo w'impiri",
            "option_4": "Inuma ku ishaka",
            "correct_answer": "Inuma ku ishaka"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Dore ibyo bibuno bya nyoko ngo birurira uburiri",
            "option_1": "Umuvure",
            "option_2": "Inkono itogota",
            "option_3": "Ibijumaba",
            "option_4": "Igisabo",
            "correct_answer": "Igisabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ingabo yanjye yuma ihagaze",
            "option_1": "Umusatsi",
            "option_2": "Urusenge",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Umuzungu ku ipikipiki",
            "correct_answer": "Urusenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Narubanda ntiwarubandura",
            "option_1": "Inzogera",
            "option_2": "Icyuho; ikibyindi",
            "option_3": "Amashyiga",
            "option_4": "Ururimi hagati y'amenyo",
            "correct_answer": "Icyuho; ikibyindi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Dore ibyo bigutu bya so ngo birarenga urugo",
            "option_1": "Umuhinzi umwe mu murima",
            "option_2": "Ikivumvuri",
            "option_3": "Agacuma",
            "option_4": "Amarira y'imbwa",
            "correct_answer": "Ikivumvuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Gatuma irabyina mu gatabire",
            "option_1": "Ikibwana cy'imbwa mu masinde",
            "option_2": "Intosho",
            "option_3": "Igikona",
            "option_4": "Urugo",
            "correct_answer": "Ikibwana cy'imbwa mu masinde"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Agakono k'iwacu ni imbungiramihigo",
            "option_1": "Agakono k'amanywa",
            "option_2": "Umbwato; ibitwikurura",
            "option_3": "Imbaragasa",
            "option_4": "Ukwezi ku ijuru",
            "correct_answer": "Agakono k'amanywa"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nshagawe ntari umwami",
            "option_1": "Igihondohondo",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Umusore warongoye",
            "option_4": "Uburiri; urusenge",
            "correct_answer": "Umusore warongoye"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyiramangiringiri nyir'amaso munani",
            "option_1": "Akagata mu rwobo",
            "option_2": "Urutete",
            "option_3": "Urukwavu",
            "option_4": "Igitabo cy'umusoro",
            "correct_answer": "Urutete"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Fata ingata ngukorere sangara",
            "option_1": "Umuheto",
            "option_2": "Agakenya kw'imbaragasa",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Igikecuru cyisutseho igisururu",
            "correct_answer": "Agakenya kw'imbaragasa"
        }
    }
]